今次真係得番罷工罷課可以做

請問你地肯罷未

依然係舊問題，個個都驚得自己罷
結果個個都唔罷
利申廢青冇工返

罷工